三國志13威力加強版推遲到2017年2月16日

發售日期變更公告

本次本公司將預定於2016年12月22日(四)發售的Windows®/PlayStation®4『三國志13 with 威力加強版』的發售日期，為提升遊戲質量，特變更如下。

2017年2月16日(四) 發售預定
(自原預定發售日2016年12月22日變更)

對於已經預約、期待已久的各位玩家及各位相關人員所造成的困擾十分抱歉，尚請理解與多多包涵。

來自製作人對玩家們的寄語

將原預定於12月22日(四)發售的『三國志13 with 威力加強版』的發售日變更為

2017年2月16日(四)。對於各位期待已久的玩家們，造成困擾，深感抱歉。

為達成遊戲的穩定及程式面的強化，也為了打造使玩家更加滿意的作品，
希望能再給我們一些開發時間。

對於期待本作已久，支持本遊戲的各位玩家，也另行準備追加的早期購買特典。特典內容待決定詳細內容後，將再另行公告。

開發團隊正利用延長的時間，全心全意朝完成滿意作品而努力，希望今後各位玩家依然能不改初衷繼續支持『三國志13 with 威力加強版』。
『三國志13 with 威力加強版』製作人：利川哲章

三角志系列已死 光榮越做越hea

光榮有邊隻未做死,無雙出到爛,大航海只有出網頁online版,信長好唔到三國幾多

暗榮

預左

威力推遲版